會員 老頭毛 入一入黎

？

心碎了

驗眼啦仆街

我唔係佢

小圈仔

吳覆

點算就快不正常射精

好辛苦 上上上上上上

好似你咁

唔係 你唔明

仆街好似真係想射

我試過射精

你都冇

好凍
仆街

想撒尿

捨得著番啲衫未呀細路

幫我許願

我發電中

許wt

發光火石

You